邊度有高質量長遮賣？

最緊要高質，玻璃纖維、鋁合金、不銹鋼等等，要有16骨，可反骨，易跣水。
價錢唔係問題。
最好喺九龍。

推

高質素呀唔係質量呀

緊急

High Mass.
F = ma

Mass?

你想有幾重？

好似有把6000-8000$ 可以帶上機

你唔好去搶

樓主話不計價錢

哇！屌
真心勁喎

買左縮骨果把 前日送到
伸縮位要好大力同有啲重

Homeless 嗰把？

長遮版平好多 攻防距離又遠啲喎

但出外旅行帶唔到
去旅行都可以防下身

唔知係咪你嗰啲條件
用開ikea幾實淨

求平民版

唔好買梁蘇記，老闆深藍

呢把堅.
香港有冇類似呢啲?

要有用腕力先fit到佢出黎

我買左長遮版 拎呢把遮真係要做下gym先

應該無，但我記得香港區有8折。唔知宜家仲有冇

呢把寄黎都係2-3日
香港有CODE 9折

觀塘好人賣遮伯伯